呢度有無人會養花枝鼠

睇落幾得意

養花枝丸

花栗鼠？

6隻 3仔3女
有象耳有立耳
有直毛有單卷
乖到仆街 肥到仆街
一直覺得花枝先係鼠類入面最適合做寵物既鼠

係咪好痴人?

圖

一定痴過兔仔熊仔鼠同倉鼠
（因為我全部都有養）

你比個簡單方做up片網我
比一堆片你j又點話
因為我多數錄ig 即時動態 好小相

拿 搵左小小舊相
（依家隻隻甩撚哂色走撚哂樣）
哩隻係第一隻買番黎既老母
係花面立耳單卷

哩隻係第2隻買番黎既正面哈士奇飛象耳直毛老豆 （依家大左成隻全白咁濟 又肥斯大隻）
所謂飛飛耳就係隻耳超大
又圓又大 好得意

後期生左8隻

後期自已留左2仔2女 其餘賣左出去
依家分兩個大膠箱3仔3女咁養
啲仔女都大哂lu 差唔多半歲
同老豆老母一樣肥斯大隻
大食到仆街
$70 2lb mazuri 大鼠糧
一星期ko

幾多年命

好想領養一隻

養得好 又唔近親繁殖既 4年

你好彩啦

快啲set好哂啲野搵佢啦

但唔記得講
花枝係群居 唔同熊仔鼠倉鼠兩隻會打架
花枝係一定要幾隻咁養 先會健康
你新手唔建議繁殖
可以買個大啲既膠箱試吓同個人講領養兩隻同性

我d倉鼠淨係有野食先認主人

一樣

係邊買？